【多謝gphone】北京軟硬施壓均失敗 意大利國會一致通過撐香港決議促查警暴

意大利國會外交委員會周二通過一份聲援香港示威的決議案，要求調查香港警察濫用武力情況，釋放示威民眾，並呼籲對禁止社運領袖黃之鋒赴歐演講一事，提出正當理由。

意大利參議院11月28日邀請黃之鋒視訊會議，中國駐意大利大使館發文痛批國會「錯誤且不負責任」，引起意大利總理、各黨領袖一致反彈，中國外交部2日施軟功，稱中意兩國是「好朋友」，希望意大利在香港問題上支持中國，但意大利國會外委會仍通過決議。

這項決議由曾任意大利交通部長的眾議員盧皮（Maurizio Lupi）提出，獲得外委會跨黨派全體投票同意，包括聯合執政的「五星運動黨」（5-Star Movement）、「民主黨」（PD）都投下贊成票，顯示意大利正在檢討加入中國「一帶一路」帶來的衝擊，有意調整過度親中的外交路線。

《意大利商業報》（Affari Italiani）在會後專訪民主黨外交委員會議員夸爾塔佩萊（Lia Quartapelle）。她說她很高興每個人都投下贊成票，他們終於讓意大利政府醒覺，為香港發聲，認為這是很重要的信號。至於立場親中的「五星運動黨」為何支持？她認為，意大利尊重思想與言論自由，這點五星運動黨也必須承認，這是意大利外交政策的前提，不管是面對中國或其他國家，沒有任何經濟利益或外部壓力能扭曲意大利這項基本信念，整個意大利政府對此有共識。

至於決議是否違反「不干涉他國內政」原則，她認為當發生的事已違反意大利的基本信念，意大利也必須發聲，在深化與中國的貿易關係同時，也「不能放棄捍衛人權和法治」。

意大利 幾好，邊屌鳩你，邊攞你錢。但支那又唔畀 唔得

意佬

中共有冇後悔唔比佢選區議員

聲援都好過無，不過想要更實質既行動，例如退出一帶一路

DQ Gphone完全係一個錯誤決定中共應該後悔了

正呀!!!

反而德法含撚含到成面精

哎呀
中國人係時候要制裁意大利
由今日開始唔買LV GUCCI
見到街邊d法拉利要揼爛佢啦

法國仲諗用歐盟可以同美國分庭抗禮

慢慢黎

根本同出國做生意就應該咁

係共產黨開撚閪咗中國
打沉香港人嘅希望

中國本身可以好強大
香港人本身可以好愛國
共產黨真係閪撚鳩

唉

原文

貿易戰+埋呢半年.睇得出中國真係紙老虎.
唔恰9佢點得

其實身邊好多同事朋友近幾年已經成日話星期六日上深圳, 平時飲喜茶食海底撈
電視就睇大陸劇同綜藝
係共產黨咁唔忍得
而家咪gg 囉
搞到全球反共

又一致

八國聯軍近了

G phone好似戰國時代D學者咁
周圍遊說其他國家屌鳩中共

中共又第n次誤判

縱橫家
大將gphone

俾3萬幾蚊佢靜靜地做下區議員咪冇事囉

如果俾佢做區議員，日日搵街坊煩佢已經唔得閒外交

因為意大利都係一個無賴黎

莫講話3萬幾, 三十萬都抵比
依家使左成億美金遊說失敗

唔好唔記得意大利都有個Mussolini
佢地都怕左法西斯

大將，Gphone is Dr. Lee!

共匪根本係智障，
選唔選gphone都會繼續推廣運動，
不過明dq佢就送彈藥俾gphpne，
共匪真係以為自己係"流浪地球"
不過當全世界ban柒晒佢啲人同資金，
佢地真係可以準備流出地球，奔走太空啦

真•八國聯軍

感謝

佢走到咩

多謝g phone
希望意大利會立人權法制裁班仆街

P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推P牌幫推

羅馬帝國

1

佢本身應該係老人院教緊婆婆用電話，同食環署傾緊邊日洗地

出聲都好
希望有實質行動

呢招真係好絕 日日揾啲掌心雷上門揾佢
可惜港共啲智商有上限但冇下限

蘇秦，張儀
隨時再黎個六國大封相

支那人知道自己幾犯眾憎未？除左收錢做世界奴隸之外仲有咩價值？

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

其實講真，「所謂嘅回歸」後，我相信所有人都接受呢個歷史事實
因為「所謂50年不變」，大家都你唔理我，我唔理你。時間耐咗，見支那開始城市規劃跟到香港，大家都慢慢返上去玩，叫下雞，叫下鴨，食下嘢，開開心心做隻港豬
屌你老味，呢個曱甴平上咗任後，亂鳩咁嚟，乜鳩都Check住你，搞鳩你，𠵱家仲搞到文革嘅現象，呢友真係唔識嗰喎，屌你老母曱甴平

Gphone未來既成就一定超越蘇張

第二次百國聯軍之役成立

支持dq國際線出名議員

估意粉佬唔到

意大利人個民族意識係覺得自己民族係最優秀,而家中國咁樣踩埋黎,意粉佬實會反擊

最後個項係針對法院

其實果個靜靜地gif 應該係比支共最岩。。。

寧願夾錢俾眾志請Gphone專心做外交部長，唔好徙時間做垃圾局議員。快啲令共產黨被天下圍攻更加實際。

呢啲咪識玩，支那從來係水魚，為左維持外交關係一定會課金

仲好過德法 估你唔到

點解意大利咁快手嘅

支共低估咗民主自由係西方國家既價值 覺得有錢就可以塞住你地把口

微博班山番有冇反應，一帶一路國家但咁玩法

我諗班山番唔會知自己被全世界唾棄．

Gphone真係好出力

通常壞消息都會被封鎖
一討論就會block哂

北韓咁仆街都重可以生存咁耐，
唔好睇小畜牲嘅生命力

北韓係靠中俄吊命
連中都ko埋 你估俄佬企邊

推

獨裁專制最大缺點：一個人就可以玩殘一個國家

Push

又一巴打落啲講咩 唔好得罪共產黨 既人度
擺明全世界最可以得罪咪係中共

大力推

歐洲美國始終都係尊重人權多D

事實上係得wor。只係佢哋無諗過人哋唔係白痴，知道你肯比錢仲唔當你水魚咁劈咩。

今次之後可能要比double喇

同大陸建交都係為錢姐
唔通同班大媽講心咩

成個支那得一招
就係爽爽模擬器

無愛過，sor

up

俄佬賣埋支那，做個順水人情

死喇 支那豬
林寶 法拉利
Prada Gucci 唔買得
咁仲愛唔愛國好？

眾議員盧皮（Maurizio Lupi）提出

姓盧既都係堅料

佢真係天生食呢行飯
LM佢有一個日坐正做香港外交部長

會員天氣狗的一天

你直頭係廢鳩添喇

被捕師 被DQ師 被禁出境師

多謝gphone

偉聰

稱中意兩國是「好朋友」

面子問題,冇可能畀gphone選

林鄭真係勁
小事化大到去國際層面
屈機
叫佢煮個麵 應該會炸撚左香港

push

燒到冇人理佢

中共會後悔架咩，佢地死性不改架

支那大媽係時候要抵制意大利型男喇

加強歐洲戰線，
東歐好多國家，曾經俾蘇聯同共產黨獨裁統治嘅國家，當地人都好撐香港人抗共，
波羅的海三國，波蘭、捷克，都好憎共黨。

都係打嘴炮咋喎
啲人吹撚到係意大利版HKHRDA

幾好

反對的請舉手

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

大膽意國!! 促請十四億中國人馬上抵制所有意大利製品包括Prada、Gucci等等名牌

佢唔係唔識，佢係冇得揀
佢唔強硬捉鳩哂啲黨內反動份子點做掌實權嘅皇帝
佢黨內強硬，對香港點有可能軟
一軟落嚟，反動份子就會反撲逼佢落台
所以對甴近平嚟講根本死局嚟，佢只有強硬呢一條路可以行，而嗰條係絕路
所以啱咖啦，佢嘅歷史使命就係騎劫中共同中國走上絕路

睇黎全世界開始歸邊
揀共產定自由
世界大戰不遠了

曱近平甴近平

西之鋒

Gophone
加拿大 日本 英 法 德

Twitter 戰線

黃之鋒參選呢招都高
唔係話佢參選係玩 無心做 選到都會做唔好
而係講緊佢識做 就係知自己知名度高
你一dq我即刻可以上晒全球報紙頭版 大家可以睇下中共嘅選舉係點

等睇支共繼續block gphone

只可以話曱維尼唔好彩
香港人一向都受軟唔受硬
佢一硬香港人就硬俾佢睇
連我d淺黃港豬朋友都話唔飲喜茶喇
要懲罰黃店同埋打咭 (雖然打咭係on9, 但至少佢地都有黃色經濟圈既概念)
本身温水煮娃煮多幾年就食得, 而家淥撚死自己

pp

見到支那開始冇錢， 意大利真係靈活變通。

GPHONE又神助攻

幾時多謝意大利

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學